大陸狗對引渡條例的看法

wfc

洗撚理大陸狗咩，尤其微博，講真話唔會出，講擦共產黨鞋嘅先會畀你出，有撚用，成班低智商洗腦傻仔講野洗撚理佢地

郭文貴

係個籠入面笑籠出面的人鬧交 仲要指手畫腳話呢個錯個個啱